有冇車牌VR3206，查冊結果screen capture

車主係咪確定叫張善衡
唔想炒車，要有更實質證據
有冇巴絲識申請查冊？

有冇巴絲已經查左？唔洗再俾政府賺多$45

pish

推一推

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！